VISITE O BLOG: http://www.audiocorinthians.blogspot.com/
TWITTER: http://twitter.com/g_a_corinthians
ORKUT: http://www.orkut.com.br/Main#Community?cmm=107049695

FICHA TCNICA

Local:  Estdio do Pacaembu, em So Paulo (SP)
Data: 17 de fevereiro de 2011, quinta-feira
Horrio: 21h50 (de Braslia)
rbitro: Leandro Brizzio Marinho
Assistentes: Daniel Luis Marques e Gustavo Rodrigues de Oliveira
Assistentes adicionais: Raphael Claus e Claudinei Forati Silva
Pblico: 7.248 pagantes
Renda: R$ 189.581,00
Cartes amarelos: Jucilei e Liedson (Corinthians); Cleidson e Everton Dias (Mogi Mirim)
Gols: CORINTHIANS: Liedson, aos 27 e aos 41 minutos do segundo tempo

CORINTHIANS: Julio Cesar; Alessandro, Chico (Wallace), Leandro Castn e Marcelo Oliveira; Ralf, Jucilei (Morais), Danilo (Dentinho) e Cachito Ramrez; Jorge Henrique e Liedson
Tcnico: Tite

MOGI MIRIM: Joo Paulo; Niel, Everton Dias, Audlio e Cleidson; Baraka, Joo Paulo Gomes (Everton Senna), Val e Geovane; Roberto Jacar (Paulo Isidoro) e Denlson
Tcnico: Guto Ferreira